屯門富泰邨有連儂牆！

巴士站對出天橋

推

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

仲係到？

yes

有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐

加入屯門連儂牆總group啦，
現時屯門站已經有九塊。
屯門友一齊加油
撕一貼千！

屯門連儂牆關注組

屯門連儂牆資訊頻道